公投：圍警總有冇令警察前線受壓、高層出醜？

前線警員爆燥
高層阻截救護員出賣同僚
個人認為今次令警察醜態百出，內部內鬥

大家認為呢？

有令警察前線受壓、高層出醜
冇，睇唔到

推

解釋到先啦

間接分化緊管理層同散仔，不過睇死狗仔都唔敢反抗上司，只會對我哋重手啲，所以見到黑警記得保護好自己同隊友